128聽日和理非大遊行大家早啲訓

我就會建議你地點都帶set濾嘴泳鏡出去，
黑警會屈鳩你地掉煙餅

勇武自由活動
工程部繼續研發
文宣部慢慢安坐家中畫圖多保重身體
魔法師儲下mp
冷氣軍師中意未落下街

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
上面果啲咩泥？明明全港都係和理非！
聽日見

關於冬天怕水炮車既解決方法

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

推